撤回又點, 警暴係另一個問題

五大訴求最易做到就係林鄭撤回修例, 只係第一步
而進入司法程序既CASE, 如果要撤回起訴, 法制上佢亦唔應該可以做
大家理性去睇, 司法獨立係我地社會基石, 呢一項我諗對佢最難
但獨立委員會一定事在必行, 但要有公信力.
之後面對警暴, 解散警隊會引致一D衍生既問題要處理, 政府亦難以做到, TAKE 好大既RISK,
反而重組, 改革, 再培訓, 心理測試, 清算黑警, 魔警先係可行

撤回之後清算開始

咁警黑合作呢？
警暴呢？
唔撚洗查呀

如果真撤回 咁我地要轉主力去警暴個邊
煮死班狗

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

一定要清算班狗

無錯, 犧牲左唔少人既性命, 血汗, 前途

推

道理好簡單
因為修送中例先會有雪球效應滾出之後既故事
依家撤回都應該要清算返之後D問題

無錯,
或者我以上既觀點同大家有唔同,
但大家既目標都係追求人權.自由.公義, 所以一定要堅持!

兔死狗烹

無修例就 無人比人打 無人被捕 無人爆眼無人斷手斷腳 無人死
所以撤回一定要清算返

過千手冇哂下半生，撤個回就打哂飛機? 係政府容許殺人性侵濫暴。大家唔好鬆一口氣，和理非們，缺一不可唔係口號！

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

缺一不可